一人一個對方互罵既時候會講既on 9對話

條友唔識既，我係地鐵同個c9有磨擦，佢就係到搭嗲：
你邊間讀書架？！我教過幾間架！你邊間！

我講左邊間係咪即刻做到咩呀

香港地真係有好多鳩人

你問佢咁係咪即係無間做得長

之後仲大大聲話：
咁大聲鬧人，冇d 禮貌，影衰香港人

你阿媽個波罩你

講唔掂就講 你仲駁咀？！你仲駁咀！！！

火都嚟

死八婆死八婆

屌你老母